結婚結到咁真係雞都不如 (6)

唔撚好俾佢停

大整合

上回分解：Facebook 有條Wu Di Wu話有料爆要幫仙人平反，等去緊兄弟cap圖

wor diu wa

結婚結到咁真係雞都不如(6)

推

no post

我朋友 個朋友 聲稱識仙郎，話佢份人好要面，嘈離婚ing

仲有無其他update ???

繼續推!!

呢個唔係應該係（7）咩

推一推

新郎要面?
件事爆出嚟好似係因為佢唔找數先個喎..

推下先

PUSh!

大整合

[url]
[/url]